{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산(배내골) 배내골포시즌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時に行われ、チェックアウトは11:00です。 予約人数が変更される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数超過のため入室不可能な場合、払い戻しはできません。 ペンション内ではペット同伴時に入室を拒否される場合があり、その理由による払い戻しはできません。 未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に注意してください。 宿泊客はその事故に対する責任を負うことができ、損害賠償をしなければなりません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。 個人で用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙時に指定された場所をご利用ください。 他の利用客のために無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューが可能で、炭とグリルをレンタルできます。 冬シーズンにはスキーレンタルショップを運営し、スキー、ボード及び衣類レンタルやリフト割引、用品販売も可能です。 ペンションではフットサル場と駐車場を完備しており、直営食堂では食事も可能です。 村鶏の水炊き、トリタン、鴨肉プルゴギ、ナマズタン、トトリムク、ツルニンジン焼きなど様々なメニューを予約することができます。 駐車可能で、ファミリー渓谷も近くに位置しております。 ペンションでは企業研修、セミナー、修練会、MT、ピクニックなど様々なイベントを歓迎し、イタヤエデ樹液も全国宅配便で販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時に行われ、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える予約は可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過のため入室不可能な場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション内ではペット同伴時に入室を拒否される場合があり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に注意してください。宿泊客はその事故に対する責任を負うことができ、損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "個人で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人で用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙時に指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客のために無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが可能で、炭とグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "冬シーズンに何が提供されますか？",
            "answer": "冬シーズンにはスキーレンタルショップを運営し、スキー、ボード及び衣類レンタルやリフト割引、用品販売も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションではフットサル場と駐車場を完備しており、直営食堂では食事も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が予約できますか？",
            "answer": "村鶏の水炊き、トリタン、鴨肉プルゴギ、ナマズタン、トトリムク、ツルニンジン焼きなど様々なメニューを予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車可能で、ファミリー渓谷も近くに位置しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのイベントは可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは企業研修、セミナー、修練会、MT、ピクニックなど様々なイベントを歓迎し、イタヤエデ樹液も全国宅配便で販売しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 734
    }
}